霸佔七一軍營開放日特別巴士線

其實可唔可以七一去霸住呢啲去軍營嘅巴士，去舉牌都得